發覺出到街 d途人成日望住我

感覺到途人既目光都集中係我到

途人路上回望我 只因我的怪模樣

可能你太樣衰掛

唔可以係靚仔？

你太樣衰

平時特別樣衰個d 我都會望下

你唔係以為望你係因為你靚仔啊嘛

大寶哥
你咁撚靚仔
得rose ma襯得起你

誰能明白我